集思廣益 到底場抗爭可以點贏/點持續落去？

有人話場社運因為武漢肺炎靜咗 因為勇武灰心靜咗
因為好多好多因素而靜咗
靜你老母 你哋日日喺度兩盒Thx就真係要靜喇
其實經過理大一戰之後 好明白我哋係唔夠狗打
硬碰硬我哋只會累咗手足受傷被捕

雖然點都會掛住煙霧彌漫 遍地開花嘅日子
但一次又一次嘅經歷話俾我哋知
陣地只會累咗自己而成效遠低於犧牲 不宜浪漫主義

而罷工依樣野不值我軍助之 大人自己罷啦DLLM仲靠細路
亦見淋病強硬之態度可見只會不斷譴責
既然點都話我哋恐怖主義 咁就唔使客氣
過去半年嘅抗爭為我哋鋪咗一樣野 就係核爆都唔割
若果香港人依然不願反抗 不敢企硬
只可以話 勇武手足唔值得為香港犧牲 香港此地不宜久留

想同大家講依家唔係靜咗 只係靜靜雞咗
同時喺武漢肺炎嘅幫助下
再一次證明香港政府嘅無用
中共依家亦都自身難保
In武漢肺炎we Connect到更多人
同時病毒手足加速緊支爆
我地要好好利用今次機會 或會成就革命轉機

以下開放各位討論
小妹第一次開Post唔好屌得咁勁
希望大家唔好太過focus咗喺搶口罩到
唔好忘記初心 唔好放棄手足 一齊諗下下一步可以點做

最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港獨立 唯一出路
加入工會 籌備三罷

終身持續可教育，一日有關愛基金，一日都唔會輸

話說不知不覺間已經八個月